---
title: Eigenschaften
description: 
published: true
date: 2021-07-05T08:15:53.791Z
tags: 
editor: markdown
dateCreated: 2021-07-05T08:15:53.791Z
---

In diesem Teil der Dokumentation findest du die grundlegenden Funktionen, die dir die Benutzung deiner Recalbox so einfach wie möglich machen.